[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5493)

我車

Slow

1001唔開post輸一世

1001又唔開

慢

So slow

有G加持

皇so入未阿 屌你老母

車仔絕地反cup未

有無追數料

皇蘇

撚伯唔掂

拉素唔入俾人入啦

賓菲加 3.5大

17腳入未

俄超都半大

拉素刷完未

有，MasterG 買左皇蘇，講左咩自已參詳下

G蛇仲會買咩

森多比多粒我

唉 拉素串森仔 加森仔單頭含撚了

On9森多 皇so

皇蘇射撚哂上天？

皇蘇贏唔到真係要斬死masterg

皇蘇咁都唔入

想補飛

屌 森咁都唔入

皇蘇終於入

皇蘇goalll

wong so goallllllllll

皇so goalllll

紅格goal

俄超炸你老母咩臭閪

Master 走了

仿佛聽到MasterG 既恥笑聲

個半一盤1.75買 去到2.x先入

5*1 斷車 含家產

皇蘇繼續呀

全格先算

卡斯羅達

暫時留masterg一命

炸你老母臭閪

走鳩硬數

垃圾森多攻未
半一盤 唔贏 要果一分有咩用呀

MOUNT!!!!!!!!!

3:1

佢就好似漆黑中嘅螢火蟲一樣咁明亮

要反cup了

黎料啦快啦3:5 3:6

車入多兩粒啦

靚撚到

3:1 開始中波膽了

車盤-4

黎喇車黎喇

入5球？

我既西布朗-3/-3.5

曼治射得咁靚

上一個post主w 1.1x

車 -4

森夠多半格都好啦

條2串3收幾多？
想八卦下

皇蘇比個全格好無

咁都要買

3:5 是夢嗎

Ching得閒讀多啲書 唔好賭咁多啦

反cup 3-5 OK?
屌你老母

04 3球 10 1 100
4球 10 1 300

拉素快入

3:5！

我

森中柱

Lm

中

lm

4:1 5:2

我以前買1.4 比人笑左成年

LM

有

戈

難到

Cap返過黎

我擔心3點多點 咁嗨惡下盤今日

想哄下我哋笑

識條春咩佢地 刷分呀

森多goal

賓菲加入未

屌 森又炸又柱 想死

3.5b收錢

K

炸

刺客巴又笑尻我

跟得我就要有信念

車角細10.5 有冇機

刺巴！

G蛇祝福你

救命下下都係買果隊炸

又中柱又炸

愈講愈想喊

國際米蘭點睇

森又中柱 又炸 想死

仲有場皇馬

森多被人cup埋

on9輸撚埋

賓尼兔
拉素2.5s

車路士好停啦
輸波唔好入

哈哈 唔洗叫了

2-3 屌

呢隊仆街唔洗睇 我買親都輸盤

雲達12

08

乜撚野卡斯洛達 波都贏唔到仲學人打歐聯

岩岩仲有人gel森多派錢咁派

今日兩場贏2:0反cup兩場都有我份

又準備輸8球

賓尼兔咁撚勁嘅

車 皇蘇 雲達開到
10 3 100

笑撚死

拉素9.5s頂住

屌你森多係咪on9

要性交轉運了

08真心勁 攻攻下一個反擊又輸12m

ok

蘇B我了

屌

3.5b軌又無買

記得開波個陣有人話賓尼圖對家易到

SAME
除左黑仔之外唔知講乜好

Ok

派錢冇買

森多利亞 屌

史浩克呢場應該真係04

今日收手睇波先啦 唔急得

04比多球我 想派300

車唔入俾對家入吧

華拿呢場輸夠1打 之後躝啦 好撚肉酸呀

一條飛追返哂今日條數

咁就避一避

皇蘇21射

G持

靈車cup未，比返半格駛腦

對家實有

好

屌我個拉素8.5s

車 8.5s 10 1 100

唉俾森仔玩死

拉素no goal gellllll

我都慘死
第9角有無開

P

我估有

個now e真係好虧

開左

真係冇野講
京都贏2比0比人反cup
森多贏2比0比人反cup

車仔

一間艾爾1:1完

屌。。。。。最尾一秒 on9....
2串1 車仔3.5b

賓菲加快半大

松鼠?

Ok喎，除左慢幾分鐘

皇SO繼續上呀喂

拉素幾c

車4:3都好吖

我今日彈左5次都有 嬲撚到去左痾屎

不死鳥 森多苦主

入多2球

9

4x5輸08 對呢隊垃圾有期望 抵撚我死

9有無開

車4.5/5
車俾多兩粒啦

森多神10仆街

有人話開左
我諗都開啦 93:3x 點會唔比開
90分鐘有球角變罰球諗住頂到啦

買多場皇蘇ng就訓買14中12

拉素8.5s 最後30秒慘死

贏埋都唔夠輸呢啲波

幾驚9.5s都爆

next goal？

軌都已經入左一粒 盡左力啦

原來係數學

係

wong so快穿

場場都絕殺角

跟左聖衣天

車狗9.5-2

車仔5.5b有冇人叫緊

屌佢老母 中段 5,6,7 咁刷
點唔爆呀狗閪
屌佢老母臭狗
我買1皮1.65 角大可以冰40分鐘 差1c
人地就93分鐘都刷得出
你老母 輸兩粒攻咩？

點解t.silver好似踢到好騰雞咁

10.5-3

無計下下對住個龍得

3:2

車2:3

車

3:2!!!

反cup pls

3:4得唔得
拎返條屍都好

車準備cup了

賓菲加入多粒啦

追和真係笑死

5.5b求你俾埋

反了反了

準備和波

let's go 車

32車 反CUP未

買1000收息個巴打

有位CHING 買左1K幾主勝

買1.12西win嗰位ching 點算

成千蚊買1.14個位巴打係咪震緊

想知買左千幾蚊 西w家下巴打咩心情

主win手足腳震未

車仔仲有20分鐘入三粒 快手

一千蚊主勝巴打

支持

西布朗主w

停喺3:2唔好再入plz

皇SO快D入多粒

3-4比我輸半得唔得

直覺和撚全部

1.12條飛

靈車-3

芬洛+1 有無同路

車4.5/5收住半格先 再入多粒

[black]3:3 1.1x倍準備驗腦[/black]

應該驚撚到要跪地

垃圾車快D入多兩粒被我輸半驗腦

睇好2.5s

必贏㗎唔驚

準備潛水

收息師

我記得佢買果陣都話好驚追和 而家我信了

基奧特

有條1k幾嘅主收息飛可以笑

意又神10

賓菲加

各位佢係1200蚊主勝飛

豬sir出黎啦
拯救賭仔未

車要反cup了

3:5

震緊

林伯進攻

唔撚係換mount

再追車NG

賓菲加
3.5大

So 12m

必中㗎喎 驚閪咩

REAL SO 12M!

3:5快拜淫上身

輸緊二比三，然後要追果團火應該仲勁過馬撚

收息飛笑到傻

撚伯癲撚左

娘子 出黎睇刺巴啦

wong so gelllllll

02 so

勁呀！

快啦賓州家

皇4SO繼續入或者頂住

刺巴

勁到

皇蘇12m

皇蘇ng gelll

皇蘇正氣穿盤

車仔快d cup

賓菲加半大未

試下派埋我先訓？

無買拉so 皇so 買左車狗想死

已經無野阻止到你

搵兩個矮撚打中堅 痴撚左線

拉素皇so都好正氣
好彩冇買到森多

賓菲加盲人足球

想睇車追和或者cup了

買咗千幾蚊西布朗嗰ching 係咪已經上咗天台

1.04都可以針
1.14 冇乜好笑啦

我都等人派

似被人入多粒

癲狗式進攻

唔見左人已經

大家安安

屎浩黑04肯輸0-4未

贏咗都唔夠錢買救心藥

1000蚊收息師

撿多少

屌你老母車狗

車比多兩角

呢5埸淨係買咗拉素 皇蘇避咗森多 車同埋德甲有運

同之前費蛇有一年對熱刺，上半場輸緊二比零
然後唔知痴咗啲咩線，換晒四個前鋒出去
反cup 5:2

係1200蚊
買咗一大一細兩注㗎

200$

屌 真係有運

得 有冇水 快

皇蘇比多2c

真正嘅贏就贏粒糖，輸就輸間廠

比森多撚到體無完膚 想要追數水了

車-1c

車輸半當贏

修仔大波 英超全大

賓菲加快手半大先啦

車快手10c please

蝗跌咗盤？讓半而家

成個人飛埋去都無事

跟

2倍入5.5b

8.5B
9.5B-1

半大

應該冇 球球飛機

輸3:0

車追和得唔得

添姆雲拿好撚廢

1k幾搏個百幾蚊 贏咗都唔夠錢睇醫生

求撚下你開埋 車10.5b

車狗輸半得唔得

小注車6 goal幫下你地

賓州快半大

搶唔到

車仔你仲有兩球呀

Ja

德甲幾場出咗街買唔切
即場買咗阿特入球7.5s
森多拉素揀咗拉
車深盤唔想買
今日有啲運仔

車刷未

西布朗no goal

車唔刷C 點追和

搶左你po 我唔好意思既

Ok 啫係兩邊是旦一邊goal了

車仔果場仲有沒波入

幫手屌04 比多球

睇下d運用完未

車NG

你肯躝未？

廢車依家唔知咩陣黎 睇唔透

入球b有望

賓菲加唔入就比人入啦

04俾多球 想中300

352

5.5大波 落飛

再加埋lucky cow 巴 車next了

想睇絕殺追和了 輸錢都開心

az 31埋 以後少掂平手盤算

車NG @3.1

賓菲加㩒屌到咁都未入第二球

Master g 走未 我想挽留

勁多進攻球員 啲位亂哂咁

你攬返你啲客仔

就走

信咗 落咗200

停屍夠未 差1c 呀屌

賓菲加17射但得一球

我唔識買㗎
只不過我會睇吓出面啲水位嚟買
好似雷恩 出面尾盤平半 狗會平手 抵買
皇so 出面初盤平手 尾盤一粒 狗會半一 抵買

林伯玩梗fifa

單頭足球 出10幾場 輸2 1輸半

又執10萬 有錢真係唔執？
日日上黎輸錢有咩為

賓州半大pls

有少少暈...

有無gel頭gif 可以share 比我

爆完我個8.5s就唔刷dllm

賓菲加絕殺please

見tg勁多channel今日都炒到仆街

皇馬果個咩陣黎

點會唔炒 最正氣係拖肥跟住就獌都係贏半

車1分都冇

2:0

車路士差一個角球呀屌

賓半大

軌比一球我

2:0了
3.5大

車冇了

屌炸撚左

車狗你有膽就9角完場 我飛去倫敦炸尻你個主場

賓菲加炸乜撚

炸左

垃圾車最後10分鐘冰角

轟可以無角

德國狗又輸波打人

車仔角呢

炸左 癲

屎浩克04未

啲big name炒8成咁濟

車路士 -1C

補5

補5輕鬆刷1角唔洗驚加9.5b手足們

快完啦屌，好驚絕殺

3:3

補5 係咪獌個劇本

9.5B又撚
你老味

一個OVERLAP 沖落去出波啦係咪ON9 呀

仲有好多例子
閪鑽半一變半粒 狗會仲係半一 緊係下盤著數啲
神船大圍降水 緊係買上盤啦

master g!

10c 了

喊出黎 終於10c

04

快d追和啦 想睇收息飛jump

皇so

10C EASY MONEY

on9 撚伯放銀河唯一出黎踢地波 吊你搵我教啦

比甲可唔可以絕殺

皇so正氣

11c 係要屌

屌你老母賓菲加

10.5收!

3-3

皇so 正氣完 到皇馬

搞咁多野都係要開角大比我

T9!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

收息 唔好jump

舒服33

9.5b 手足全面進場

主1.17

3:3 搞掂

收息CHING笑到

皇蘇止血

真係和波

係咪有人買收息波仆左街

車goalllllllll
3:3追和！！！！！！！！！

1000蚊

$1000收息巴打

5.5大 gel

Cup埋得嗎

收息注笑撚死人

5.5b gel!!!

RIP

主win手足

嗌撚咗出黎

和波feel 但唔敢買

麻煩搵人拎返張飛出黎

收息注

入多1 球
1球咁多
好冇

3:4得唔得

33

Cup ok?

3:3 收息個位巴打輸1000

收息注入多粒可以嗎，聽朝去睇腦

1200蚊收息注？

頭先想追和但冇哂錢

Cup埋

主win巴打安息

Master g係咪勁中

cup撚埋得唔得

33殺晒

係 一注200 1.17 一注1K 1.12

仁致義盡啦

收息

1000巴果陣仲話馬會派錢點解唔要

唔係成日都係咁
有時外圍全上半一
馬會死都唔肯平半上
就會成日開下盤

我個3:2波強
不過都好嘅 睇人仆街開心過自己中

真係絕殺，不過都知劇本
今場唔難估，半場車仔過數

求34

決定用呢10 蚊不斷跟master G 來推

波台我只服Master G

11c

收息果位手足

贏左60萬

我了

輸1200呀 有兩注㗎

聽日約左睇樓

16中14

收息係賭博中真係最撚on9既行為

3比3

救入多粒輸半

比圖睇過

其實車仔咁樣真係好ON9 早早吊D波入去仲好過

唔洗貼飛 冇人想知

12c

完全認同

手足唔使驚了

準備睇事後啦你地

12c 正氣到

我啦

西魚✅
甲府✅半
坎伯蘭✅
札多❌
金仔🥃
基爾❌半
雷根✅半
白禮✅半
阿特✅
拖肥✅
雷恩✅
拉素✅
az✅
車仔✅
皇蘇✅

今日平注贏得10幾萬 有d失敗。。

No goal慘死

必中㗎喎

抽未

多謝巴打 中埋5.5b同Ng

33ft

12c nice

今日早幾多

屌 絕殺我冇入波

話撚左好邪 上半一講咩必中中硬收息呢啲一定係閪

04有4球!!!!!!!

多謝

推到500 我派返曬俾你

你不如唔好賭錢啦

收錢 正！

04真係傻西

最撚仆街係呢d 盤又走唔到又殺人細波 仆街車

Ok而家抽 頭先頭十 1 300

唔係佢嚟

日

Me

唔派冇人想知

笑完未

屌你老母垃圾車輸埋咪幾好

全客斷車

今日真係行運

買左客6 唔洗針

我知
所以咪話今日有啲運仔
如果下下都開到嘅話就冇窮人

你有冇睇直播買架...

屌那星7倍和想扑即刻封咗！屌！！

正宗贏粒糖
輸間廠

唉見到補5分鐘都知瀨野

Lm了

馬會 : 多謝晒

馬會派錢點解唔要？

1.12

當波post有收息注出現就知有得笑啦

垃圾車

祝你日日行運

巴黎fc和未？

笑撚4

佢話頭先

收息, 年中死唔少呢D

佢可能就係有 車係廢廢地

荷甲入未

可以去瞓覺揾周子瑜了
或者去ifc揾周瑜

我會貼飛

派我

整多兩粒好無

亞冠半場比多球

皇蘇太低水
串埋車狗就出事

開始葡萄馬會了咁多傻西瓜送錢洗

子瑜：分手呀

Ching你遲咗好多個假膠

好彩我2串3

派未

賓菲加 3.5B

有冇斷車手足

荷甲12m

挪想買下

84 比tg

who

一樣皇so串車慘死

針

我個西布朗-3/-3.5

以為miss

點解唔要

(笑）

又cdrom 建議重抽

林奠派口罩點解唔要

thx ching 應該係我

經典收息101

重抽都無你

卡斯羅達比多粒上盤

你唔係頭十

屌3:3 笑死
個位ching去左邊

國米3格角大派錢

阿爾比多粒

3點修仔定半大好

來世不做師兄下場買咩

大注咗車 不過好彩有補飛 完場唔使輸之餘都仲有10蚊贏

你前幾日中左幾次啦!

犀撚利 法2打少個反cup

潛左

跳了

Same 但係要針一舊

好似訓左

落左馬會收錢

ifc排緊隊

咁點 起碼我唔係又唔叫波上黎乞

般尼有冇機

次次話派你都派唔到
無你份抽又開到

要唔要修仔入球大好

荷甲有無奇蹟半大

有冇我嘅老友未瞓

想買國米
但今日上盤深盤 慘死左好多次

想俾錢你洗

戶口號碼

開埋就全日英超大 追

荷甲7球派

想派你

好 支持!

今晚啲波咁嘅樣 2.5b可能會好啲

OK

我派 但係我其實都係贏小小
今日都輸左5條飛

真特1.5b
請跟我來

受派既老友喺度

我了 想知下場買咩

不死雀半全大✅
金仔半全大❌
德穴2場半全大❌
奧雷半全大❌
08半全大✅
馬賽波圖天主教半全大

收到ching

好彩補時打救，戒賭了

派我未

修（西）咸大

哦

聽聞唔派會好大獲架!

睇情況般尼呢場嗰位幾皮半大嘅巴打又會出手了 1.5/2 3.55倍 又中十幾個了

跟左

祝你買乜輸乜

Same

嘩痴撚線，大心臟操作

荷甲半大未

唔係我想笑佢
要怪就怪佢同咗皇倒會同路

Band3仔黎?

Cls

事後撚已block7

求你派我

派埋先戒plz

俄超又撚狗 半8全9

咁你肯派未

一陣場英超希望你炒車

荷甲半大無人買?

死俄佬快手俾多兩球

60 萬推曬落去啦

az犀撚利

賤種皇半客先

屌你阿爾乜撚野事

優越xx

1皮收息 想睇了

條事後撚次次都攞威唔派 都成班職乞爭住奶咁下賤

d波9撚到咁 可以點

事後撚已blocked

荷甲快入好無

條友係咪又想玩單機版連登

英超大波開硬？

其實買左西布win臨尾補少少車仔ng都好難輸錢

一早block左

PFC索治頂唔頂得住

事後狗就收皮啦

block咗啦

1分鐘內買到4注唔跳賠率？仲要比賽尾段？
兄弟假左少少

贏就谷
60萬3點半大

有無水

1213
1216
1219
1222

你估下佢1214,1215,1217,1218,1220,1221買左咩

你bot都寫埋 最醒你 派 100

事後又唔派 衰撚語master g 祝條友以後針獲勁

推介俾你 半大1.5/2 3.55倍

唔見曬了

中4注輸6注

買哂下盤

1.12倍win點睇

事後撚唔block點對得住自己

每注飛融三個no.

灰啊，，，，，有無人可派我
針足一個月

睇到咁撚通透

... 有冇買過波？

真心慘 林尾收皮

巴黎fc和未啊？

叫你買？！

國米要了

不如話買左3:3波膽好難輸錢

買波每次投注啲飛唔係跳3個number嘅咩

佢弱智唔使理

荷甲半大好無

無知一問 點解唔直接總注額直接買一住 點解要分開四次買？

終極4x1

國米
般尼
蝗
馬賽

5點收錢

唔係不嬲唔係順住嫁咩

慘 差尾關

巴黎和約簽左!

好似最大一注50000

賤種皇半客上船

到底黑單巴全盛時期會有幾串

係 單一最高投注額係5萬

有呀，點呀？

Ching你使唔使去睇醫生 建議你深潛一陣

荷甲入多球好無

場法乙真係假撚過西 輸服

想笑埋一份 但點知衝咗出嚟柒

係啦，太遲追和

中完一場又輸
水都蝕撚死

莖 咁夜仲唔瞓

馬賽 國米 2串3

其實係順號碼架
樓上有條飛啦

慘

你試下尾段買波賠率唔變，跳3個number嚟睇下

等緊你場真特

卡斯對家紅左唔洗輸
查多魯對家紅左cup撚埋 想我跳咪講囉

繼收息又一笑料

巴黎fc 2-2

和

買過波未

自己睇下自己啲飛係咪順住no?

咁俾面

靠你搵食

中場果陣....

我都得緊

我好撚廢

點解般會受讓？

呀牛仲唔撚訓 今日你贏到仆街wo

咁你一係去驗眼 一係去驗智商
波po唔啱你

般尼
國米

各位再見

真特半大號開船

今日出咗兩場俾你喇

執少少姐 差唔多架啦 係床到

邊位清買到國米角大跌水

屌俄超咁都cup唔到？

收到！

條撚樣日日都贏

垃圾

800k 角大

賓仔快手 3 0唔該

臨走都要搞班手足

救命

屌你老母 有邊次再見係真

賓菲加肯再入未

剩係跟到你呢場

好撚冇癮

屌。。。

邊係我針左兩個幾月

1869

幫你戎賭

仆佢個街原來扮晒牛

1869.....

18697683

幫佢戒賭

做咩咁睇唔開

放心 可以戒賭啦

7683

頭先話贏60幾萬個手足
幾錢開始推上黎

我知

冇

屌你

事前咪中 驚咩

連登神探

咪信條撚樣

希望唔係你

亞冠反CUP 2:1

救緊你

我出咗雷根同緬角大咋

救命 要戒賭了

呀莖你都返黎

冇得賭了

3000

係喎佢5皮
梳

呢注輸左九成. 唔緊要

花仔
我今晚客串下 難得仲有d 老友

Pin this

被動戒賭熱線 18..

好運到咁

花仔

好似同一個時間買就連no.
隔一分鐘就會隔3

聽日再見

邊個post?

無水就收皮啦

仲有無賭球？

我之前中左 再推上去

不加

可以戒賭了

今晚有呀 執返小小錢睇醫生

40k 根住呢 你一係俾post no. 我去睇

屌你老母master G

國米0:1

20秒半大

國米0-1

國米秒輸

條友瘋狂事後 優越d fd?

燈撚左國米，1分鐘即刻俾人入咗粒

國米

秒goal

訓得

唉屌 賭下娛樂注好了 假波害人 屌佢老母

master g勁撚到...

要買角大了

MasterG 呢

咁買得修仔了 g蛇咁燈

英超又準備半大

總之介賭就最好啦

笑到我仆街
Btw幫緊你 幫緊你

mg真係好勁 無得你唔信
衰在太早買咗唔等埋mg出水先

要一切信他的 不至滅亡 反得永生

比場我 跟你一齊轟

真特入未
我啲老友支持我
醒定啲 如果唔係我屌晒你哋成隊老母

國米4球
修咸4球
10 1 100
開到就聽日11:30起身抽

1194買咗乜

me

真 無咩事入黎屌下人 開心下就好

..

贏錢全靠拖肥

Q

老友真係有跟你嫁

遲咗

Cls 咁要買件波衫印james先得

我都好耐無入過黎lu 應該成年都有

有冇人可mark住 master g買咩
等大家可以避下

10mins 0c
90mins

屌 買左國米-1 開波就輸一粒先

老友 我都真係有跟你

應該結數派彩

Dllm國米

跟了

咁冇了

愛華頓英聯杯補時94分入第七球，我就知我行運

無人派，點撚樣起機

佢今日全針

呢期有個叫夜曲 上晒位 見到幫我狙擊佢

呀牛比條路行下

國米落後爆角吧

又jer me

莖 我當然信你

有贏雷恩同唔知咩

如果呢個時侯MasterG 偷偷地買左

國米手足

上面自爆巴打半大準備中

皇蘇？

呢到一雞死一雞鳴啦 聽都未聽過wo

搬泥半大